如果係街有三唔識七既啊姨比利是你，千奇唔好接

掂都唔好撚掂

事源好似前兩年有次新年過後返工，大概係邊都冇咩引象，剩係記得係街等緊人果時，冇啦啦有個啊姨走埋黎話：細佬比封利是你啊

我都呆左一呆答：下唔洗啦，佢話要既，唔緊要啦你收左佢啦
我話：唔洗啦，我都唔識你
之後唔知佢有咩居心，我就行開左

之後同返個fd講，佢話千奇唔好接啊，果d係類似冥婚黎，入面未必係錢，如果係頭髮果d你就仆街，到時好麻煩....

初初以為佢講笑，但之後係fb睇到個post，又係一模一樣叫人唔好接陌生人利是，其實係幫果d搵老公，接左好大獲

仆街諗返起都好寒

聽過台灣有，不過係放利是係地下，睇下邊個有緣執到就

不安

痴撚線

震驚數十萬毒撚的天大喜訊

我驚我毒到佢見到我都走

咁仆街?

其實冥婚嘅作用係咩

毒撚終於有機會娶老婆

好恐怖

屌
我都試過有個客三唔識七話我講解都好詳細俾利是我
盛情難卻下收到
好采真係利是黎

你望下你後面

之後有無睇清楚入面果張係咩黎啊

好撚恐怖
之前成日幻想係街到如果有人派錢
我一定會lur飯應
依家我會走夾唔抖

接左會點

真係利是都小心，唔知程序係點，有可能佢用過，身體組織或者身外物都有可能

派錢又唔同，但個啊姐冇啦啦走埋黎比果下真係勁奇怪，果時唔係我住果頭，所以一定唔識

好似係當你同佢結左婚，跟你一世

好似上年出門口地下無啦啦有封利是
打開睇係個女仔證件相(唔記得大人定細路女黎)
當時心諗做乜鳩就咁一野dom左出街就算
唔係見到呢個PO都醒唔起有件咁既事

哇屌

有冇d奇怪野發生？

屌早知唔入來睇 我而家好撚驚

夜晚條j會自動打飛機

一路順風呀巴打

早d
唔入呢個post

屌 咁撚樣坤人要

屌心都寒埋 早知唔㩒入嚟

淨係聽過唔好亂執地下啲利是或者毫子
原來可以直接塞俾你

好不安呀diu

岩岩一睇完個post就上唔到連登

我都係

屌 睇完好撚驚

+1

帶埋你落去團聚

可以拎去差館報失

之前接完屋企多左隻大波長腿女鬼
岩岩先啪完

diu ho lun afraid

請睇「屍憶」

屌 睇完心寒

感覺有d爽

試下下次咁樣封利是玩鳩人先

之前睇片好似話入面係會有頭髮就代表係冥婚用嘅，係咪真係？

便宜莫貪

永遠係真理

Same error

諗返起我細個係街見到利是 會用腳磨幾下
感覺下有無錢 再决定執唔執
通常係一大抽頭髮塞入去利是？定係得一條咁？仲有個媒婆係咪會匿係後面偷睇

屌好撚驚

竟然咁多人信神鬼野

諗起以前高登有條友門口有封利是
入面有張100蚊美金

有無力改做長輩圖或者長輩文

客既話算唔算三唔識七？
我屋企人新年個陣都會係茶記周圍派利士 唔識既派 係入面無出黎既都照派

諗返起細個返大陸嘅事
嗰陣小三 跟屋企人返堔圳 去到就搭嗰道啲巴士啦
咁上到車 有個面容憔悴嘅女人孭住個BB拎住左個黑色膠袋 架車得我屋企人 我 同個女人
突然間 佢用有口音嘅廣東話問我老豆：
呢道有啲錢你要唔要呀？？
跟住我老豆見到 係好大疊錢嚟 塊面即刻青曬 話唔要喇 就帶左我地落車
而家諗返起都

+4

常識嚟啦 寒乜鳩心 同你唔會喺墳頭影相一樣姐 如果話未聽過就真係慘啲...

通常擺真錢嚟夾頭髮或其他嘢

鬼要你

我師傅之前都處理過單咁嘅野

係咪一收就代表冥婚咗？

呢啲時候派就話古靈精怪姐 如果新年派唔為意咪好易中伏？

走入去派比d茶記小二

如果收倒，一把火燒撚左佢

好撚驚呀屌

千祈唔好
你燒左就真係跟一世

好撚恐怖 早知唔入黎
利申：之前返partime試過有人突然比封利是我
好彩無事

之前好似有個post 係講喺街執到張相？

嘩 好賤格

成個過程都合情合理既
同埋佢係一大抽利是度抽一封
冇咁好戲掛 起碼依家冇穿冇爛
不過睇完寒寒地就真

追緊呢個post 個陣
岩岩個低音箱 無啦啦自己響
電流聲個種 仲要好大聲 要斷佢電先停
嚇撚死我

斷電都仲識停 唔洗驚

岩岩仲要突然上唔到連登

有d咁既事

夜媽媽熄哂燈睇緊個post 叫人點訓

屌你老母 一日可以有幾多嚇人post？

樓主介唔介意講下接左會點
淨係覺得好大獲但想知詳情

比你講一講 好似日日都有
早幾日呀榮 前日亞視舊廠 再黎發夢電話 而家又利是冥婚

仲要夜媽媽先睇到真係震左一震

唉訓唔著，細個好似收過

嚇撚死我

成日係d廟前都見到依類阿毛 細細個中過伏俾老豆屌到仆街

講一單唔關事既先。
我呀媽同番我講既， 幾年前我老豆仲有我d大伯姑姐一齊發到 呀爺報夢話係落面唔夠錢洗。咁我呀媽就去搵d拜神婆去燒野啦。
之後個拜神婆燒到一半問我呀媽：你老爺係咪肥肥矮矮架？
我呀媽話：你點知架？
拜神婆： 呢，佢係到收緊野啦。
我老母即刻話：唔係呀，唔好嚇我呀。

唔排除個拜神婆吹水，是但估個身形。 不過如果係的話，都幾猛。 係條街都燒緊野個d爐，分分鐘都十幾廿隻圍埋去收野。

學到野，新年叫老豆老母塞頭髮入利是封派保安

跟住個保安落你降頭

100蚊個人頭

簽約儀式

可以搵師傅做離婚手續

#103 on撚9？

樓上等玩單機

一陣朝早6點夾條頭髮係張20蚊入面放係部lift度嚇9人先

( Show Blocked User - 哈😽 )

#103 我屌你老母，玩單機啦戇鳩

樓上條撚樣

lm

咁又唔洗咁驚
睇清楚入面
冥婚一定要有頭髮指甲之類既野、生晨八字、同錢

無錢唔洗理佢，擺番係樹頭講聲唔好意思就得

有錢既，唔好用左佢，一切野放返好，擺係地下講聲唔好意思，睇下邊個傻仔執黎用左佢就得！

接左係咪可以當條女替身咁用

好驚

有咩特殊能力先~

屌睇完驚到訓唔著

屌啦 比張相嚇死

至少識隔空取物同玩電制啦
相處得好可能可以幫佢改花名做白金之星

屌 #103嚇撚死人咩 夠膽出黎挑機

貼圖條撚樣係咪on9?

張圖嚇我唔到不過照block
咁好玩下話

諗起好耐以前睇過個差唔多既,話係真人經歷
條友有3個老婆,初初第一個果時幫佢搵到錢,跟住有第二個果時,話晚晚都聽到大婆二婆嘈
後尾有第三個,第三果個係和事佬,兩邊氹,有第三個之後條友撈到風生水起

是沒想到,會要發一篇完整的親身經歷敘述..
只是單純回覆自身經歷就演變成,
正在網咖一角打著本篇。

最早之前,紅包那事件並不是第一次遇到的
起先是在目前住的舊家,
遇到那個"人"的所說的話後,
開始在自身一連串的奇遇記? (笑

以下應該有部分驚悚版哈友已看過,
不過還是再copy後再貼過來..(元po紅包的樓主抱歉了..
一開始沒補上的,會盡量詳細點。
----------------------------------------------------------------------------------------------------------

小時候，有撿到過…

20幾年前，那時在台東老家 (這幾天問了當時親戚,正確是24年前
某天跟幾個大人親戚開車出去晃晃，
剛好路過沒什麼人走過痕跡的產業道路上。
(離老家台東寶桑約30分鐘車程

下車稍作休息後，帶頭的親戚在車子附近
發現地上有個紅包… (其實一開始發現的是同年的親戚小孩,再跟同行的大人講
大人發現後,便說：不要靠近更不要碰那紅包。
才剛講完沒多久，從旁邊的草叢走出一對 (約將近一般人身高的蘆葦草叢
中老年的夫婦。

那夫婦看到我們是先致意的點頭，
並找那位親戚說了些事，
因為是被帶到一旁說話，
是什麼內容就不知道了。
(一開始那對夫婦是講台語,後來同行大人要求講中文..

講完要離開時，那對夫婦就走到草叢等下個
路過的人，
而我們則是準備上車離開。
這時，應該說是小孩子時期的無知還是
白目…，我無意識的撿了紅包袋翻開看裡面的
東西……
幾張當年的佰元鈔跟一撮頭髮樣子。
(好像有人說冥婚的紅包內會放指甲根頭髮,不過當時我只有看到前跟頭髮就是

才剛看了一下那對夫婦衝出來叫著，
好像是不要跑什麼的，而當時的我嚇到
直接跑上車。
幸好親戚在我上車後，就開車了，
看著後面那對夫婦還是繼續追…
開車的大人注意到後照鏡有人在追，
並問發生什麼事，當下我沒回應也沒人
說話就繼續開，後來一段時間看後面，
就沒看到那對夫婦了。
回到老家，沒想很多就睡了。
隔天，在1樓的神桌後面牆壁另一邊，
看到一個模糊的浮水印。
也沒很注意看什麼形狀，到了第二天，
發現到的浮水印有點成人形，開始有
其他親戚注意到。
第三天，浮水印完全變成一個女性的外表。
像是小女孩的年齡？
(要說年齡外表約是5~7歲,現在想起來像是穿連身洋裝?

看到時整個人感到寒意，其他親戚看到馬上
叫老人家過來看看。
(最先是我注意到,後來是其他親戚大人看到我一直注視那面牆壁才去看

而我被拉到離開那地方，
過了不久，來了一位
穿道士袍的中老年人。好像是家裡親戚請來的
(記憶中有點忘了是僧服還是什麼道袍
跟老人家和親戚說了幾句話後，
就到那牆壁看了一下，類似像法事還是什麼樣
的。
(其實是有在一張桌子上帶一些類似法器的東西不久聽到不是中文也不是台語的語調，
大家有聽到道士在作法事間,講的話就是那種語調了。

一段時間後，找我問話：
你是不是有在外面撿到紅包？
當下點頭承認後，
便要求我這幾天內不要睡在老家裡。
(當天法事完,一堆親戚跟父母一直問我為甚麼要撿的問題..
換洗衣物準備幾件後，到了離老家不遠的其他
親戚家住，應該是怕我一個人睡不著還是怎樣
有1～2位親戚陪我睡，晚上沒有發生什麼事就
到了早上。
(其實第一天深夜就聽到很小聲的鈴鐺,斷斷續續的持續一段時間
過了2、3天後回到老家，跑去看之前的牆壁。
發現已經被人重新上漆，浮水印也沒看到。
(第二天,不知道是不是因為睡在靠窗的床邊關係,棉被蓋到頭還是會有點寒意。

後續:
離開老家後,回到都市住的房子。(這段時間內沒有發生任何奇怪的事
過了幾年後,一位親戚在北部靠海的地方買了一棟別墅。
被邀約過去的我們一家,當然是高興。
花了約快2h車程後,因為父親對這當地地理位置不熟,
便請已到別墅的其他親戚中帶路。
途中經過靠海的路時,發現有一疊紙錢放在一旁。(當時還小不知道那是甚麼意義..
到了親戚的別墅後,眼前是停車位旁邊有一崗哨,外面站著一位管理員阿伯笑臉的迎接我們。
繼續走進去,上了樓梯往右邊看到泳游池。
已經有同年的親戚換好勇一下去玩了,我也馬上換好衣服不管跟親戚打招呼
直接跳下水玩,其他親戚大人跟父母則是去前面的海邊撿可食的貝類跟抓魚。
這泳游池往前可以看到海邊,旁邊則是雜草多到不行的小山.

剛好這時候有親戚要拍照留念,我也跟著其他小孩擺好POSE照相。
玩了一段時間,發現尿意擁上來快憋不住..
跟親戚問廁所位置後就直接衝過去。
走進去後,不知道是裡面有裝冷氣還是怎樣,裡面有種待在冷氣房的感覺
看了右邊是比較大的化妝鏡加洗手檯,左邊是坐式馬桶,
在洗手台旁邊的是男用小便斗(終於到了目的地..
脫下泳褲解放時,身心各種暢快,這是身為男人才有的享受?(笑
洗手時,眼睛瞄到鏡子看到身後有個穿紅衣連身衣服的女性..
(現在回想起來寒毛都會豎起來..抖
當時的我心態沒有完全想甚麼,洗完手就出去了。
(這時一走出門,溫度回到沒有進去廁所的正常夏天室內溫度

剛好外面下起雨來,外面玩水的小孩也紛紛跑進來,
其他親戚則是在去前面海邊帶了可以吃的貝類跟魚回來了。
料理那些親戚們自己抓的海鮮後,大家在靠近泳池的大廳吃飯,
這時有一名親戚走去廁所,過了幾分後聽到那名親戚大叫的從廁所奔回來。
那名親戚:怎麼有人穿紅衣服在廁所裡面站著看我啦!?
聽到的大人們,幾個過去廁所看看後,沒有發現任何東西跟人就走回來,
便向那名受到驚嚇的親戚說著:你去海邊抓魚太累想太多了。
大家就這樣繼續坐著吃飯,到了傍晚要離開時,我先走到聽車場。
那位管理員阿伯:這裡晚上就不要再待了,越早離開這裡比較好。
我:為什麼?
...

阿伯:這裡以前不知道是甚麼地方,在別墅動工前動土挖到一半挖到不是骨頭
就是挖土機壞掉。
其他親戚準備好東西離開後,上車時我看了後面的管理員阿伯向我揮手。
(這當我要揮手時,看到有個穿紅色衣服的人慢慢的從樓梯走下來..

後來,過了一年後,聽那位買別墅的親戚講,那棟別墅後來常發生怪事
受不了後就賣掉了。

有一年,家裡從北部搬到南部。
因為北部開銷過大只好搬到有親戚住的附近,
那時父母為了賺錢,把妹妹帶到外公婆那一起住,弟弟則是在爺爺家照顧。
我則是被迫帶到去棒球校隊住宿,跟著同年親妻一起住,只有六日才能回來。

在冬天某天,從校隊回到家,那時候是一個人待在家,看著安室納美惠的演唱會節目。
房子布局是:1樓是客廳,往左邊有往上的2樓樓梯,再來後面有小房間跟往廁所和廚房的走廊。
晚上10點多時,看著節目眼睛不自覺得瞄著2樓樓梯上面,
有位穿白衣連身的女性向我招手...(當時的我已經是小4
瞄到同時,直接不關電視衝到外面..,等父母回來。
還好過了幾分鐘後,父母回來了,看到我問著:這麼冷跑到外面等我們嗎?
當下不敢講自己剛剛遇到的事,便要求父母先進去後跟著進去。
這時有勇氣的看2樓樓梯,那名女性已不再那裏.

過了2年後,母親在附近接手了一家理髮廳,
剛好配合母親的工作又可以注下來便搬過去。分離外地的妹妹跟弟弟也一起回來住~
房子是3樓透天,左邊麵包店右邊檳榔攤,走不到1分鐘就有一家7-11。
雖然在那裏沒有看到穿連身衣服的女性,但是會看到非常詭異的現象..
1樓是理髮聽,後面是廚房加廁所(裡面是站立的衛浴設備..),
旁邊有往2樓的樓梯,樓梯上來有4個小房間,樓梯後面有廁所跟往3樓的樓梯。
其中有一小房間沒有窗戶,裡面算是小倉庫(不過勉強是整理可以住給客人就是
有天在2樓上完廁所,出來剛好面對那小房間,原本門是關著的突然自動慢慢打開..
燈倒是沒有自己打開,不過卻看到從門內先是出現一隻腳。
當下是直接過去看那房間,心想可能是弟弟還是妹妹躲在裡面,
過去看到的是...

沒有看到任何人!
沒有看到任何人!
沒有看到任何人!
當下當然是呆了幾秒後,直接衝下樓梯..
(那天到早上我寧願睡樓下..
後來在國二那年,某天在老家過年生了一場重感冒。
到感冒開始2天後,身體才好起來,
感覺身體輕鬆許多,但是好像感覺少樣甚麼東西的樣子。
當然那次的牆壁已經在之前那事件後重新上漆,
看到的只是普通牆壁。
過年回到南部後,有一天中午
夢到在家裡洗衣服時,一名穿白衣連身的女子像我哭訴著要離開了
在夢裡的我直接看到祂慢慢的往上走了。
這時我突然猛醒來,眼角有淚水痕跡,但是不記得這之間有流過淚..
從那天起,到高中上大學肄業後,再也沒有看過祂了

目前就暫時打到這裡

傳統習俗中，單身過世的女子必須找人冥婚，魂魄才有所依歸，嘉義縣一名陳姓男子，

30多年來就因為在路上3次撿到冥婚紅包，因此娶了3個冥妻，連同元配，他名下一共有4個妻子，

特殊際遇成為農曆7月鄰里間談論的話題。

男子陳平冥婚三次，共有四個妻子，而且自從冥婚後，家庭與事業都一帆風順，

與元配妻子感情很好，與其他冥婚的親家也都相處得很好，彼此和樂融融。

唯一遺憾的是，經常都被朋友笑他：「真是太有女人緣了。」

另有人教導去惡運

是將自己的毛髮與指甲剪下後 用紅包裝好

再配合屬於自己的方位與時辰丟棄 可將惡運丟棄帶來好運喔

但是如果不慎 撿到別人的丟棄的紅包該怎麼辦阿??

當然千萬不要好奇去撿路邊的紅包啦

因為你可能會撿到 冥婚的 或是他人去惡運的喔

如果撿到冥婚的紅包 紅包打開有生辰八字與冥紙的

這時不要慌 也不要隨手一丟喔

拿100或是200元不等的現金 再放入紅包袋中

並且口中念出 對不起 請你再找有緣的人 真的很對不起 請原諒

再將紅包放下原來ㄉ地方 可化解冥婚喔

如果撿到去惡運的紅包

我想想..............

最好路邊的紅包不要亂撿啦.....

屌仲未天光 好撚驚

仆街 嚇到我唔敢沖涼
快啲天光呀

屌 日日都係呢個鐘數有恐佈野睇

屌

好彩唔靚仔

好不安

之前地下執左張50蚊1毫嘅利是
唔知係咪白金個啲
之後就同fd用嗮佢

之前細細個係地鐵站同屋企人行緊嘅時候
比個啊姨抓住話：小朋友比個利事你
之後裡面係真錢
有冇其他野就唔記得左

好彩日光日白睇到

上面copy台灣鬼故一睇到係書面語即刻唔想睇，又長又浸氣 又台東又盛咁一d代入感都冇

好似有破解方法
就係接到/執到果陣塞1蚊入去
再擺返低，當係比個新娘添嫁妝
咁就破解到

屌你貼乜撚嘢圖，嚇到手機都跌埋

平時喺街見到地下有毫子都唔好執呀

屌你老母 張圖嚇撚死

還掂毒撚都無女架啦 娶隻鬼有咩唔好

樓上個仆街仔屌你老母俾老屌
祝你一世俾野跟冇女埋你身

屌你一早就有鬼故

聽過有人屋企有白事會周圍派利是比人散衰氣

女鬼: 毒撚，不了

如果係女鬼 女人執到係咪無事

屌佢如果收到即刻斬撚死佢等佢落去做我老婆妹仔

Lm

果d可能係求其搵個人比佢跟

上面睇好多話咩返工收利是，真係睇清楚，驚就唔好要，但通常又冇咁多依d野既

係我果次真係一個完全唔識既啊姨叫攞，而家諗返起，佢係話：攞去啦，攞去啦，唔怕啦有多啊 （唔係加重料嚇大家，認真佢有咁講）

通常佢地如果係人手比，我諗係會係想搵個男人或者某d條件去比，如果咁求其，比個乞兒都搞掂啦

同埋應該係一定係要肯接佢封利是（姐係願意接新娘）如果唔係求其係街塞比人都得

屌你老母以為自己好幽默

我都嚇左嚇

收過，入面真係得頭髮

有冇怪事

點解你地夠膽亂咁周街執野。

不了，要返工

今年新年收過一封 睇到入面有條）@？.一，，，。！驿忄㐉m00009887'm???!&'k夼搃萧〉硷........！一！！

搵我？

唔信呢啲野

我回教徒嚟

真主一嘢打殘你

個名

咁外賣仔新年果陣咪仲易中伏

燒左條頭髮佢得唔得

好細個既時候 未讀小學
係賣衫舖執過一封利是，有$100係入面
但一直冇事

自己識分啦，如果真係條友咁仆街，你唔好彩

老子什麼鬼也不怕

比返封利是人啦

唔撚係丫，今年收左兩封利是打開冇錢，屌，會唔會放撚左d頭髮落去冇為意到，今次仆街了，不過係我老母幫我收

咁新年唔覺意咪好易中

師兄仆街啦

好撚不安

你的下場，猶如此髮

男鬼有無得咁搵新娘？如果有嘅香港應該成地毒撚鬼嘅頭髮

執地上利是 搵鬼要

頭先追追下post 有幾行閃閃下
要lock screen 再unlock

個個講到咁驚做咩 我睇過台灣果邊既資料 話冥婚會行好運 亦準你現實結婚 當然你要同佢報備啦

Show Blocked User - 哈😽
收擋啦屌你老母

我要屌女鬼呀!!!!

聽講女仔收到就會當你應承做呀二，俾個d做大婆

屌，喱個似真係有人跌咗啫

仆街, 之前係舊公司見櫃桶有封利是, 用撚左, 廿蚊黎 依加點算

利申: 毒撚, A0, 點樣可以知跟我隻女鬼靚唔靚

屌 諗返起中學時
有日放學係學校附近見到地下有封利是
入面有張露左一半出黎既$500
好彩果陣覺得太可疑 冇執到

其實可唔可以同隻鬼deal 叫佢show個靚d嘅樣出黎

好心咪撚咁迷信啦

全部都係鬼？

真咁撚多鬼，狼生同集總死好多次啦

發達大計

好恐怖
話說琴日無㩒錢
唯有拆返以前啲利是用住先
竟然有封係 $10.4 好奇怪

香港已婚毒撚數目按月持續上升

係咪以前開SEM飯D利是黎呀
咁巴打最尾有冇過4

屌，朝早睇都好撚驚啊

#103 on撚9

咁多連登仔信鬼

同一原理 我放條jer毛同指甲入利是封送比女 是咪都會食到條女

仲以為係毒品

唔會咁易，死人結婚好多儀式

我都知，你清唔清楚詳細？
如果就咁接左，我諗就算唔當果回事，都有其他唔好既事掛

派$5.1

會啊，但要一汁陰毛，唔可以剪，要用手扯出黎先有效

要死左先跟到

下年塞張細路相派比d看更侍應

嚇尻死佢 等佢仲成日想逗利是

唔係啦
應該係今年新年收到 由佢繼續放係床下底算
可能條友咁啱有散紙放埋入去

我竟然睇哂 台狗識唔識寫嘢

同埋見到個作者咁撚曳 人地叫佢唔好掂佢仲要去執
佢係我個仔一巴車埋去

處境難題
如果條女係正既你收唔收封利是?
示意圖:

唔使諗，你要即刻拎去！

鬼既話點屌

諗起細個係公園個草叢好多散銀 5蚊10蚊乜都有
執過幾次黎買野食 但乜事都冇

狗衝去收

點解e+連登咁多小學雞
成日貼埋d嚇人圖懶好笑咁
btw，又可以block多隻小學雞

屌，畀啲嘢你就會結左婚 結？點樣結呀，睇過

咪咁迷信啦

哇我好驚啊

唔好嚇我啦屌

其實冥婚係要經過一定既儀式嫁
唔係話比封利是你就結到
當然 你拎住一條先人既毛髮
係有機會搞到自己 運程個類
利伸：怪談講

極危險

我以前喺啲forum睇過類似故事
係香港嘅
話個女仔喺地鐵唔為意俾人塞咗放金器鋪果啲袋仔落袋
入面真係有條金鏈
個女仔拎咗嚟戴, 又收埋平時佢啲飾物入袋仔
話咁就叫接受咗聘禮同交換咗信物
跟住就俾男鬼纏身

連思覺像也失調

毒撚終於可以結婚啦
都唔知你地驚乜
明明就係開心野黎

諗起都扯 晚晚比隻男鬼屌

名符其實死都唔嫁俾你

翻工呀婆俾過
好彩係錢

發達大計黎啦

屋企有冇多左幾件女人衫？

搭單一問 啲骨灰龕出面有時會有人派啲唔知係咪利是嘅嘢 其實嗰啲係咩黎

：點解信呢啲都唔信主

鬼新娘
如果係靚女又唔區
Btw區字點寫

真係有都幾正 終於唔洗A0

我有粒克妻痣

你班死毒撚唔係好想有女陪架咩 而家有女陪又嘈

無沖突架

財神？ 果d黎r錢姐

毒撚冇女
有個女鬼做老婆都唔差呀
想問下邊度多呢啲野執？

呢條撚樣勁撚on9 之前開PO話自己好出名過 比班巴打串到

基督教個世界無鬼個喎咁都無衝突

睇宏觀啲，唔好學啲宗教花崗岩咁睇啲字面野，如果係咁，進化論，細胞演變等等都唔使講了

鬼係魔鬼扮引你離開神
之前係荒南神社聽個道士講的

Push

禮金

認真聽過 如果真係收既話要比返把刀黎回禮先唔會有野上身

如果我死左屋企人咁樣幫我周街搵老公...真係多撚謝佢

名正言順屌晒鬼

連登幾時攪活人祭
成班人越來越迷信

講黃色野講叫雞又唔見有人出聲
大家都係講d 有興趣既野姐嘛 咪咁啦

要恭喜個呀姨，然後走

你估冥婚咁撚容易咩

有試過 不過係個阿叔比利是我

成班冇女
依家有條女送上門點可能唔討論

上面篇文一睇到執到利是要放一百蚊入去 即刻覺得好陶瓷娃娃feel

好彩一早block咗條on9仔
我屌你老母

5p post d 巴打 一定9衝去拎

如果世上真係有鬼點解仲未有任何真實相，資料證明？

係證明無鬼之前，請科學清清楚楚解釋咩叫做鬼先，如果無一個100%可以反覆驗證到嘅答案，唔該收聲

咁你點定義 鬼？你又見過未？
根本就係啲人心理影響自己嚇自己

可以娶鬼妹

我地就係人人都有自嘅不同見解，無一個一致嘅定義先係到討論，大家都無確實證據，點可以一野就否定人？
無定論前就否定其他人嘅觀定，邊個唔科學呀依家？

好仆街
大家千奇唔好咁做

ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora ora

我幾歲個陣試過

係屋企附近既石堆執到利是

一百蚊。用曬

無穿無爛 個樣仲靚仔左

我師傅同我講過
中左招既人都有個共通點
就係睇野 尤其係睇文字
啲字會越黎越細咁

冥婚有無離婚呢家野架

又唔算恐怖 但唔知點解有種奇怪感覺

有冇司法機關受理？

毒屬性 VS 暗屬性

咁點解會有鬼呢個字？

最尾個幹係佢屌咗隻鬼？

有無打過寵物小精靈
毒系係怕超能力系
所以成班毒撚驚係好正常嘅

如果夾埋新年一齊派咪仆街

一直好想見識下「鬼」係點
下次有阿姨俾利是我，我會先問佢拎相

老子什麼鬼也不怕

好強勁嘅道士呀老子兄

係咪用左俄羅斯練膽大法

it狗

好強既氣牙

試過接完，下個街口俾左個乞衣

推薦大家睇「屍憶」 相當唔錯 有關冥婚嘅鬼片

屌
作者個幹係俾自己嘅，可能樣衰到女鬼都唔吼佢

香港地想娶老婆假假地都要層樓啦
送條金鏈就想得米！

話無鬼d ching可否解釋下如果無鬼，咁鬼呢個字點樣o黎？